美國版麵麵 - citron research

佢比散戶夾返轉頭

明燈來架
次次開short次次爆升

但佢唱衰pltr
話佢只值21
真係跌到21

上番係後話

Citron Research
@CitronResearch
·
Dec 8, 2020
$LAZR at $14 bil ($40) is not even a casino stock...you can actually win at a casino..it is more of a "suckers game" Would much rather own industry leader $VLDR at less than $4 bil mkt cap. Citron expects $LAZR back at $20 and $VLDR at $30. Real outstanding shares for LAZR

上次講blnk 講完升左幾日 跟住嬲豬日日出post 繼續唱衰blnk

散戶特登夾佢返轉頭
WSB 班人發到豬頭

班柒頭輸極都有

準備賣撚哂港股all in blackberry

一晚賺左50% 多謝佢, 以後唔玩牛熊了

佢講完係有插到水
但之後就升返上去

cirton唔識麵麵. 好打極有限.